# Mangas

Voici les mangas que je **souhaite** : 

- Moi, quand je me réincarne en slime : Tome 24 & 25
- Call of the night : Tome 11
- Love is war : à partir du 5
- Lycoris Recoil : Tome 3
- Bofuri : à partir du 3

